強列建議馬會引入港鐵信號故障壞車做新賭博選項

每期買自己返工返學嗰條

中咗都有錢補貼遅到扣咗啲糧

正評，上一頁

觀塘線 荃灣線 故障大熱門

粉嶺站 跳軌大熱門

all in將軍澳線

你估馬會冇諗過咩
班精算師唔夠港鐵玩呀
計落開一次盤倒蝕一次呀

開線咁闊，開埋邊個站壞都得
大熱九龍灣彩虹

暫停行駛時間大細

中位數 30.5分鐘

大 1.25 細 2.9

仲有你塞時狗會員工都塞
邊個同你落注？用ap？
你明知電話啲隧道費都係白交架啦

實會做馬
冇事都變有事

咪用app

咁要去港鐵睇LIVE
設即場投注直播港鐵
名叫港鐵彩

總故障
1條線 2倍
2條線 1.5倍
3條線 1.15倍
4條線 2.5倍
5條線或以上 3倍

觀塘線拖荃灣線，港島線 1000蚊買

Thanks

上述事件沒有發生 10倍啵

上述事件沒有發生 10倍

5條以上500倍都得啦

【特別項目】 - 以下哪一項會首先在觀塘綫發生？

1. 列車故障延遲30分鐘以上 *1.87倍
2. 其中一站入閘機故障 *2.50倍
3. 有人跳軌 *3.78倍
4. 上述項目並沒有發生 *1.02倍

烈

被罰款金額
100萬
200萬
300萬
400萬
500萬
主其他

冇事嘅話31號揾人跳軌

延誤原因都可以加入博彩選項

信號故障 1.2倍
壞車 2倍
電力故障 3.5倍
其他因素 5倍
恐怖襲擊 20倍

觀塘線點跳軌

觀塘至九龍灣半閘，有心跳都唔係冇計
借財仔重注落跳軌
然後自己去跳
救得返就發達，救唔返都唔駛還

冷門賠率先高喎